岩岩同ex 食飯.....原來我仲係好鍾意佢....

ex 知我近排唔開心, 其實我地已經有年幾冇contact...
佢係睇我blog知我唔開心的, 所以約我食晚飯
我見都過左咁耐, 應該可以做返朋友
我以為自己真係已經放底左佢...
到佢同我講佢而家有幾鍾意一個女仔...
我個心好痛!:

食完飯我send個msg俾佢, 話好開心可以同佢做返fd
佢話"如果我唔嫌棄佢的話, 佢永遠都會當我係佢最好最好的朋友, 話會keep住幫我祈禱, 神一定會俾個最好既我...."

我睇完....衝左入toilet喊......:

擺明無機了

可唔可以打返場友誼波

咁耐冇見搞一搞先

你真心愛過佢係無可能做得返朋友ga
放過自己 唔好再聯絡啦

小妹真係好唔甘心牙

佢只係想告訴你有新歡 才約你吃飯
有新對象就不宜和Ex聯絡
還說做friend，豈不是拿你當備胎？

死GAY佬
你之前個POST係中年喎
真喺覺得髮型好緊要
以前後生整咩都得
但唔知係唔係老左D髮質開始改變
日日洗都出勁多油 仲甩勁多髮
令到本來無咩既頭髮好油立立 望落更少
個肚腩加埋個稀疏嘅髮型感覺成個阿伯咁
我老婆同我差成8年..
加上唔洗點做個樣同身形都keep得好好
搞到我有時望住塊鏡都有d自卑…

朋友一是一生一世

情人不一定

我知實有班傻鳩話我扮女人
我只可以講
係
我以前係真係成日做假膠扮男人
但而家我唔想再扮男人了，想真真正正咁做番一個小女人

SP

這些基會...

Blog

佢好鍾意一個女仔, (稱呼佢做A小姐吧)
但佢話A小姐唔鍾意佢, 佢地係冇可能...但有keep住聯絡
但我相信A小姐終有一日會俾佢感動到, 就好似我當年一樣
佢超細心, 係好仔一個

我知同佢冇可能架喇, 人地都講到明想同我做返朋友
因為我之前好絕, del晒所有野...
佢話可以同我做返fd 真係好難得...

佢約我星期日返佢個教會...
講真我好想去 (我星期6返自己的教會)
但為左接近佢而返教會...
呢個行為好唔要得...
同埋...
再咁落去...
只會泥足深陷...

但呃唔到自己...而家個心真係好想同返佢一齊...

唯有交託主安排吧...

佢對我, 只有內疚....

唉....

我都估唔到自己仲咁鍾意佢

我同佢拍拖嗰陣, 的確係好開心架, 大家一齊尖沙咀行街、睇夜景, 再依埋個甜品, 然後兩個人拖住手行返去屋企